「會痛的石頭」成日出石頭瘡，有冇人知要點處理？

唔知開係邊，有冇人知要點搞

推

石頭瘡的確係一個潮流

冇醫學台/皮膚台
應該保養/美容都算掛

我想問 係唔係長期都係到 就叫石頭瘡
因為我鼻有一粒長期都係個鼻到 點解都整唔走佢

我幫你擠

我會照搽暗瘡膏，睇下可唔可以谷d燶出嚟

淋巴塞掛，做多d運動 打少d丁 飲多水試下

用緊好多人推薦既skinoren
本身眉間有兩粒瘡 用左之後好似越變越大
但無濃兼變左石頭瘡
宜家停用sknioren 又唔係 又整唔走粒瘡好煩惱

試下敷金銀花水
我覺得有啲幫助